{
  "minecraft-version": "Versió de Minecraft",
  "plugin-load-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' no s'ha pogut carregar.",
  "pocketmine-version": "Versió del Pocketmine",
  "bedrock-version": "Versió de la Bedrock",
  "forge-version": "Versió del Forge",
  "authme-shutdown-problem": "El plugin 'AuthMe' falla al carregar i fa que el servidor es tanqui.",
  "pex-config-problem": "La configuració del plugin 'PermissionsEx' és errònia.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Hi ha múltiples arxius pel plugin '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' i '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' necessita una altre plugin anomenat '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' no pot ser desactivat.",
  "plugin-enabling-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' no pot ser activat.",
  "plugin-runtime-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' té un problema quan s'inicia.",
  "forge-confirm-problem": "El Forge necessita la teva confirmació per aplicar el canvis i iniciar el servidor.",
  "mod-dependency-problem": "El mod '{{mod-name}}' necessita un altre mod anomenat {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "El mod '{{mod-name}}' necessita uns altres mods anomenats {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Hi ha múltiples arxius del mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' i '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "El mod '{{mod-name}}' ha fet una excepció.",
  "mod-fatal-problem": "El mod '{{mod-name}}' té un error important.",
  "world-missing-mod-problem": "El món s'ha desat amb el mod '{{mod-name}}' que semblava estar absent.",
  "world-mod-version-problem": "El món es va guardar amb la versió {{mod-expected-version}} del mod '{{mod-name}}' i ara la versió és la {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' és incompatible amb la versió del teu servidor.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "El món actual va ser creat/carregat amb la versió de Minecraft 1.13 o superior. El nou format no pot ser utilitzat en cap altre versió anterior.",
  "old-player-directory-problem": "El servidor ha detectat un directori d'un jugador antic quan s'ha desat el món.",
  "command-run-solution": "Executa el comandament '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Defineix 'stopServer' a true'.",
  "configure-plugin": "Configura el plugin '{{plugin-name}}'.",
  "configure-plugin-with-file": "Configura el plugin '{{plugin-name}}' ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Instal·la una versió diferent del plugin {{plugin-name}}.",
  "plugin-install-solution": "Instal·la el plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Elimina el plugin '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Elimina l'arxiu '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Edita l'arxiu '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Instal·la una versió diferent del mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Instal·la el mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Instal·la el mod '{{mod-name}}' amb la versió {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Elimina el mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Actualitza la versió del servidor a l'1.13 o superior.",
  "plugin-command-exception-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' no pot executar el comandament '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Un bloc en el món està provocant problemes.",
  "remove-block-solution": "Treu el bloc del món amb, per exemple, amb MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "No faigis res. Aquest problema pot solucionar-se sol.",
  "chunk-load-exception-problem": "Hi havia una excepció mentre carregaven els 'chunks'.",
  "remove-chunk-solution": "Elimina el 'chunk' problematic del món, exemple, amb MCEdit o eliminat l'arxiu de regió.",
  "multiverse-load-problem": "El món '{{world-name}}' no ha pogut ser carregat per que conté errors i és probablement corrupte.",
  "world-repair-solution": "Arregla el món '{{world-name}}' utilitzant Minecraft Region Fixer o MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "El món '{{world-name}}' és una còpia d'un altre món que no ha pogut ser carregat.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "L'mod \"{{mod-name}}\" no és compatible amb la versió de Minecraft {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Instal·lar una versió diferent de forge.",
  "malformed-encoding-problem": "\nAlguna cosa (probablement el MOTD) conté codis de format malformats.",
  "change-motd-solution": "Canvieu el MOTD del servidor",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Utilitzar una llista blanca sense l'autenticació en línia no està permès.",
  "disable-whitelist-solution": "Desactiva la llista blanca.",
  "enable-authentication-solution": "Activa la autenticació en línia."
}